15歲老狗腎指數超高

上星期帶咗poodle女去做老年body check
發現佢啲指數大致都靚仔
除咗腎指數超高
醫生開咗腎糧比佢
請問仲有咩方法可以令佢保持身體健康呢

15歲，腎退化係正常

第幾期?

醫生靜係叫我換狗糧 下個月覆診

睇下驗血報告屬於第幾期，如果唔駛打皮下水應該係第一，二期，都係靠食腎糧控制住唔好惡化

好多人都建議食余仁生果隻冬蟲夏草，你可以問下醫生食嘅份量，仲有可以去FB獸醫同腎狗group睇下，會有多d關於食療同擅長醫腎病獸醫嘅資料

唔該曬你嘅資訊 我一陣再做吓research 先